# api-verdiflor

pour la connexion odbc, il faut modifier le .env

    'DB_CONNECTION=odbc-codial
    'DB_HOST=127.0.0.1
    'DB_PORT=4900
    'DB_DATABASE=FIRE_L
    'DB_USERNAME=admin
    'DB_PASSWORD='

et créer la connexion odbc sur windnows

commande pour activer l'application :
    'php artisan serve'

modifier les routes : routes/api.php
    
